點解左膠成日怕d激進行為會比位共產黨入,但係完全唔顧下泛民d一樣好易比位共產黨入行為?

好似612基金買音響設備
IQ 60既人都知一公佈係實比到位共產黨入
點解你班左膠唔阻止呢件事發生?

外國電視會播邊個多啲？

左膠=監察其他人會唔會比位共產黨入,會唔會失民意
完撚全無視泛民一d會比位共產黨入同失民意既行為
比你避免到其他派別既人搞到失民意都冇撚用啦
比泛民一招喪